以後的我們 (原曲: 我們 - 陳奕迅)

(小弟第一次改歌，還望各位手下留情，用廣東話唱)

開口說你不了
今天後別打擾
夫妻倆 連夜渡無眠
其實內心的火 一直苦燒

手牽手愛的咒
甜蜜了一秒 動人邂逅
很可惜是 同渡破曉之後
無法再等白頭 相互遷就

守不到是藉口 焉知我們以後 像水流
猶如凝滯死海的那天 沉寂空虛的陌阡
重遊舊地卻事過境遷
光陰默默地走 聞及今天的你
尚有心境 訴舊時 就已經足夠

手牽手愛的咒
其實每一秒 深情感受
很可惜是 重渡破曉之後
無法再添傷口 孤獨的受

等不到是藉口 可知我們以後 像水流
猶如凝滯死海的那天 沉寂空虛的陌阡
重遊舊地卻事過境遷
光陰默默地走 祈願他朝的你
尚有心境 說愛時 還望一世廝守

想起你說不了 想想也痛哭了
當天留下畢生的記憶
還在紀念 曾經的 日曆

廣東話定普通話啊

廣東話詞

咁練多幾年先。。。。。